蘇帥曼聯進入瓶頸期！摩連奴的預言成真了！

曼聯全隊都表現低迷

曼聯1-2負於狼隊，止步於足總盃的8強。蘇斯克查上任之後曼聯遭遇到了第一次的連敗，比失利更令人感到擔憂的是，曼聯的表現似乎又回到了摩連奴時期，球隊攻防兩端陷入癱瘓，而且鬥志不足。

二連敗或許能夠說明曼聯已經進入到了一個瓶頸期，蘇斯克查真正的考驗也來了。在曼聯剛剛換帥時，球員們一個個都顯得很興奮，就像打了雞血一樣。特別是進攻球員，他們不需要再壓抑自己的天賦，蘇帥在場上給了他們足夠多的自由度，所以曼聯迎來了攻擊球員的集體爆發。但現在這種興奮勁已經過去了。

可以明顯感覺到曼聯球員們此役的求勝欲並不強，剛剛換帥後在場上的那種精神驅動力已經逐漸的消失了。摩帥下台時，他們是急切想證明摩連奴的錯的，自己是對的。而現在這股勁頭正在慢慢消失。現在球隊一切都歸於平靜了，蘇斯克查要如何再來激活這些球員，發揮他們最大的能量，這需要他的智慧與執教藝術。

曼聯全隊似乎進入了瓶頸期

從戰術層面來說，蘇帥已經上任了好幾個月，他的戰術打法也基本上形成了自己的套路，隨著比賽越踢越多，曼聯的打法也逐漸會被對手所摸透，紅魔在場上也會遇到很有針對性的部署。這或許也是球隊遭遇連敗的重要原因。
摩連奴曾在一次擔當解說嘉賓時，也表示自己並不看好曼聯換帥的長期效果：「有時候，在足球世界里，換帥後球隊會立刻改變。你們現在就有一個例子，我的老東家曼聯。我不相信這些變化會是長期的，但是有時短期內會產生一些積極的結果。」

摩帥此前就看衰蘇帥長期執教的效果

從摩帥的這一番表態來看，他倒還真的並不是為自己開脫，他實際上是看出了曼聯的一些深層次的原因，比如陣容上所存在的短板，或者說一些核心球員精神屬性偏弱。在長期的比賽當中，他們的這種弱點會慢慢地暴露出來。

在蘇斯克查與曼聯度過蜜月期之後，蘇帥需要面臨著各種各樣的問題。換帥的興奮勁早已經過去，現如今恐怕才是考驗蘇斯克查執教水平與管理水平的時候了。從今場比賽來看，蘇帥面臨的問題還是很棘手，球隊鬥志不足，戰術陷入癱瘓。實際上，曼聯已經沒有什麼空間來犯錯了，接下來球隊每一場都是生死之戰，英超爭四已經進入到了白熱化階段。

蘇帥需要再次重啟曼聯

對於蘇斯克查來說，他應該盡全力去避免曼聯全線的崩盤。雖然蘇斯克查轉正的呼聲很高，但曼聯官方遲遲沒有宣佈蘇帥轉正的消息。英國媒體稱，曼聯仍然打算觀察一下蘇帥應對困境的能力，特別是在兩連敗之後，蘇帥能否再重新激活球隊的狀態，這一點也是非常重要的。因為之前曼聯一直都在順境當中，所以蘇帥的工作相對來說比較簡單。而現在曼聯遭遇到了一個小的危機，如今就要看蘇帥應對危機的能力了。

神又係新浪 鬼又係新浪

輸一場就低迷
英超應該20隊都低迷

Daddy是磨菇的

下場贏番又：真正紅魔歸來！

你有睇今朝場波就知,進攻連中游李斯特城都不如,係蘇B黎曼聯有史以來踢得最差一場

咪一鳩樣！！

點都好 起碼sob上任拎既分多過摩佬好多

再換領隊

輸兩場好少事姐，真係想保持不敗咩

你睇邊場 英格蘭足總盃半準決賽 狼隊2:1曼聯

睇狼獌唔可以攞李城黎比?

連輸兩場都唔低迷？
今屆想爭咩盃呀獌狗？

李斯特城對般尼果場,前者進攻都好過曼聯呀,明唔明

歐聯

場場贏哂咩？ 痴痴地

Dadddddddddddddddddddddy

聯賽追到有得爭4 歐聯8強 都未宣佈坐正
比我就唔撚教啦 當人狗咁
而家既曼聯皇巴拜咩當自己

找數未丫仆街

巴黎唔係真正考驗 狼隊先係

留意下摩納哥
走左先知前度是好野

出年曼迷應該跪係Daddy面前

樓奴>>>>sob

講一次激活一次
下場 sleep body